有冇人感情路上一直好坎坷

真係只怪自己on9
每次都係咁 都唔知發生咩事
有時會諗到底係咪我問題 搞到人地咁對自己
好幾次都崩潰到要死 然後企返起身
又再遇到下一個人初頭對自己好好
（唔係未了解啱啱識就一齊 識咗一段時間）
但結果都係咁 永遠遭遇都好差
自問自己真係盡咗力 對對方付出所有
亦都好開明唔會管對方 唔會限制自由
對佢真係好好 但換嚟嘅就係一次又一次嘅對唔住
你原諒佢不斷比機會 唔緊要我仲頂得順
我慢慢等你ok 可能你仲需要啲時間
每個人都想要機會
但係到頭嚟人地只係當你on9仔
一句我真係知道你對我好好 我好感激 但我真係唔想再一齊 你係一個好好嘅女仔 真係唔想再嘥你時間 真係好對唔住 你真係值得擁有更好 一個識得珍惜你嘅人
有幾次都一時諗唔開有輕生念頭
然後好返拍下次拖又嚟
不過從來都冇嬲過憎過
要怪嘅就真係自己on9
真係諗唔明why always me

有冇諗過冇拖拍嘅人

係呀，成日諗why always me

唉屌你老母 攬下先

世界唔係咁多衰人嘅 只係你唔好彩遇唔到正常人

我都係咁
已經做晒可以做嘅
唔會嘈唔會亂發脾氣
比足私人時間佢又煮埋野食同佢有共同興趣咁
到最後結果都係我傷...
係咪好嘅人唔會比人珍惜
仲要衰d嘅先會夠深刻
我唔識愛人啦

你好慘，好痛苦，我都試過痛到想放棄人生所有既野，但諗番轉頭，即使你咁做，佢亦唔會認同你多一分。到頭來，你會發現，呢個遊戲其實唔係咁玩，你對人好，唔係d乜野，大把人會對佢好，佢真正要既唔係呢樣，當你真係明咩一回事，你會輸得起，而唔係覺得只係運氣唔好，到其時，你亦可以選擇更好的對手。

男人係要用黎撚，唔係用黎錫
愈撚愈開心，你依種邊好玩嫁

唔理啦 攬左先

對感情無晒信心留名，臨求婚就被分手結婚又係佢提出，神又係佢鬼又係佢屌佢老母

請問呢個遊戲究竟係點玩
當真係明咩一回事 會輸得起 即係點
巴打可唔可以點醒我

你可以搵下我以前既文，睇下有無幫助

唉明啊屌 攬下先
雖然都只係經歷過兩次短嘅感情
自問盡左力 對方又係話我係好女仔 但都係拋棄我 上一個ex仲要係出軌
真係唔係好想再拍拖 好怕又再經歷失戀
失戀真係好痛苦

你講得好中

玩玩吓既
如果真係覺得好女仔
唔應該同你一齊傷害你
同有心發展的人一齊啦

以為自己開po
一直認為感情入面係一個願打一個願捱
我愛佢所以肯做捱嗰個
無論佢對我幾差都好 只要仲有愛就夠
但換嚟既係一次又一次傷害
到自己真係攰 想放手 但真係好唔捨得⋯
一直拖住人亦拖住自己 越踩越深
每次分手都要俾人hurt 到盡頭先識放手
Btw 希望樓主搵到一個真係錫自己嘅人

寧願冇拖拍都好過咁辛苦依家單身都唔差

每個都Let him go自己又認真撚。。

都唔明自己做咗啲乜搞到人地要咁對自己 但冷靜落嚟 發現好多嘢都冇原因 亦唔需要知

只可以同自己講 小意思由佢

每次都以為係正常 睇定啲先 但係每次都原來唔係 或者係我問題

我以前一直都覺得自己幾好彩 有興趣嘅人都咁啱鐘意我 但今年終於遇到個 人地連同我做fd都不大興趣嘅人

我同個ex好多嘢都似都好夾 真係冇諗過會變成咁 人就係你對佢好 佢唔會識珍惜

其實你越係荒廢人生 墮落 人地只會越反感 一方面從相識嘅人角度出發 會覺得你唔好搞到自己咁樣 為咩 有小小慨嘆 但係另一方面 佢只會覺得你變咗 同你一齊唔會帶嚟正面影響 當初離開你係正確嘅 令佢覺得要揾下一個

所以頹廢可以 但要識收 時間耐咗冇人會一直同情你 自己一個匿埋同fd呻下好了

點撚。。真係唔懂

一切都已經習慣 喊唔出冇乜感覺

好可惜真係諗唔透啲人點解咁樣
不過好過真係結咗先嚟攤牌 好似呃緊自己咁

我明我真係明 我all in晒所有 其實都預咗會一鋪清袋 但到事實真係放在眼前時 個刻嘅心情...我真係輸唔起 唔敢再賭
以前輸都覺得好甘 但慢慢再草過又可以再賭 最終見啱個勢決定煲大佢就這樣。。

被出軌我都試過 其實咩都試過
傷心完一笑置之

知唔知咩原因

我係個啲好重感情嘅人 唔想令人唔開心
成日都會諗 我堅持多陣 對人再好啲咁就大家都好
但世界唔係咁樣 我明知架 但我控制唔到自己
從來都冇一個人對我好好過 冇人真係深愛過自己

條女當我水泡， 隔幾年再返嚟有冇機會

我自己都係咁
但一直付出 換嚟既只有傷害 欺騙
真係好攰 唔想再虐待自己
呃自己好辛苦

出左10次街，每一次都應承，msg又覆得密，但最後話未ready，我值得更好，當我係朋友

我好想等你回轉架

成為你密友 是最沒有用寶座
就算不肯愛我 別再將關愛座給我

我會諗下原因係邊 然後改左佢
試吓當下自己係人地 係人地角度睇下同自己相處開唔開心
有時太著緊會令人有壓力

對最好發現冇人真係愛過自己真心sad...
點解對佢唔好嘅就最愛
而自己乜都唔係

我前排都係咁 以為大家好夾
但佢一句我地好似唔太夾就收我皮
當初講到我幾特別到最後咪又係咁
都只係我唔係佢最愛姐

唔係個個都會嫌人份工渣嘅

自己鐘意咪得大家都養得起自己
唔理父母點睇

其實你上面都講左, 一路糾結係後悔個到永遠走唔出去, 每日踩低自己時先發覺原來自己係nothing時先會輸得起更加有決心

會唔會係你拍拖太遷就對方，太為對方著想？係咪連自己都無埋？

做咩

歸正題，的確有時都會諗自己係咪咁坎坷
但與其咁負面，不如每次當一種經歷豐富自己
何況未到最後都唔會知道最後嘅果實有幾甜美。只要抱有希望，用平常心對待自己同人地就可以。

無錯平常心，感情無得勉強，緣份會自然嚟

做足Bitch磁石咁多年

我明
試過幾個都係咁
唯有叫自己睇開啲 要認命
同時學識唔好對任何人都咁大期望
Friend zone人好過人地friend zone自己

樓主 攬下先 我依家都喺痛苦同生死邊緣

想挽回 但我已經崩潰咗幾次 佢驚咗 然後我依家想挽回都無從入手 佢無再理我了

可以為佢做嘅嘢都盡做
最後都都係話 你好好 但都要分手
乜撚嘢啊

講真 失戀係好撚痛 尤其是被分手既話
樓主經歷過好幾次 嗰種痛同無力感、對愛情既不信任一定好重
肯定係慘過長期單身

首先唔好信人地講咩：你係好女仔 不過唔想再一一齊
That is bullshit
如果佢覺得好就唔會分開啦
咁樣會心理平行啲

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

我之前聽我啲朋友講左一句
我自己都幾認同
就想被人愛先要愛自己
始終有時啲野要學識抽離同灑脫

You are not alone
遇親都係仆街
成日反思究竟係咪自己問題

我終於搵到一個女仔版本嘅自己

我都覺得我自己好撚坎坷成日比女人玩，仲要係一齊完之後用最戇鳩嘅理由去分手

其實毒撚一個更開心

巴定絲

成日搵錯對象
可能要改變下自己揀人嘅標準

你個人75分，想溝80分嘅對象
人地唔會睇得上眼
搵個75分就成功率50/50，你揀人人揀你
搵個65-70分嘅，對方當你係寶

你係要挑戰難度都無辦法

正是不夠標致又不肯安份

👍

睇到哩度好撚想喊

23 A0

任何感情都唔應該認真

純真毒撚你地咪又睇唔上眼
自己唔戴眼識人，怪得邊個

以為自己開post
屌

遇過唔岩既，遇到岩既最後都行唔到落去

男人係犯賤，就算你對佢動心，一齊左都唔好比佢知你幾鍾意佢，七分愛最多show6分，留返d時間比自己去愛自己，等佢緊張你

對人好好花氣力架
好多時忽略左自己感受

屌你啦
最多俾帽人戴嘅就係啲女

其實唔係淨係男仔有呢啲情況
女仔都會係咁

一樣 個ex話我傻傻哋好乖
最後十個月就出軌

我識人拍幾年拖拉埋天窗，無你講嘅咁extreme

開心一年痛三年.. 唉

尼幾年一直都係自己鍾意嘅就fd zone 自己
唔鍾意嘅 係咁痴住自己
究竟會唔會有一次可以比我鍾意嘅人都鍾意我
搵一個啱嘅人真係好難。。。。
自問樣唔係好差 fd話我係氣質type

貪靚仔係咁嫁啦

感情/人生坎坷係repeat loop
命黎
只要同人有關，就唔會有完美安落嘅一日

中咗成千咁多次伏 決定將心思同時間放落自己度算
畢竟人賤起上嚟可以好醜陋 我再無能力招架多次

前日分手，又一個落空的關係
好攰